求砌機list

我認我廢 求一套大約5000蚊砌機list
唔使Mon 求下全能的連登仔幫下我
主要都係用黎lol同上網 download咁

5000頭可以順打埋其他1080p了 大約我會

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X價錢：$1,1101 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX價錢：$7302 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16價錢：$5801 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$4991 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6價錢：$1,4991 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White價錢：$3391 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)價錢：$3991 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80

總計: $5,236

突左就縮一縮塊板同箱但最好唔好

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1475

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 590 GAMING 8GB GDDR5
價錢：$1599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5946